\section{Bustur}
\subsection{Gå til bussen}
Formål: At få alle russer krydset af og ind i bussen.\\
Ansvarlig: \YOLO

\textbf{Tale:} \\
Hej alle sammen. \\
Jeg hedder Yndlings Olfred Long Orgasm, men jeg er bedre kendt som YOLO. Vi har glædet os sindssygt meget til at møde jer og lave den her rustur for jer. Som I jo nok ved, er vi nødt til at forlade vores dejlige high school mens den bliver repareret og holde vores prom night et andet sted. Derfor er det vigtigt, at I stiller jer i jeres grupper sammen med jeres vektor, bliver krydset af og så går ind i bussen som en gruppe. Så kører vi først en tur til Ballerup og samler resten af jeres medrusser op, og derefter går turen mod Polarhytten, hvor vi skal være i denne her weekend. \#SeriøsTale \#FactsErGodt \#NogenFindPåNogetSjovtAtSige \#Hjælp \#PANIK \#STRESS

\subsection{I bussen}
\textbf{Ansvarlig: \Ora}\\
Få styr på busregler: Må vi bytte pladser undervejs? Må der drikkes øl? Må vi bruge mikrofonen?\\\\
Russerne samles i tværhold og sendes i bussen samlet. ALLE russer krydses af når de går ind i bussen. INGEN forlader bussen efter afkrydsning.\\\\ 
Ring til \BIATCH (Ballerup Campus) når vi kører fra Lyngby Campus.

\textbf{Giv informationer til russerne:}
\begin{itemize}
\item Afgang mod Starfish Highs reserve lokaler
\item Rejsens længde, med stop i Ballerup
\item Brug affaldsposerne, IKKE gulvet - Dancing Queens
\item Bussens faciliteter
\item BROSKÅÅÅÅÅÅÅÅÅ!!!\\
\end{itemize}

\textbf{Uddeling af drikkelse:} \\
Ansvarlig: \Ora og \Johnny \\
Indkøber 2 rammer sodavand og 4 rammer øl. \\
HUSK optælling!! \\

\textbf{Opsamling af russer fra Balleurp Campus: }\\
Alle i bussen forbliver i bussen, Ballerup russerne krydses af, og sætter sig i bussen. \\

\textbf{Uddeling af drikkelse:}\\
Ansvarlig: \Ora og \Johnny \\
HUSK optælling!! \\

\textbf{10 min inden ankomst:}\\
Nu er vi der snart, når vi ankommer skal bussen være clean, så begynd allerede nu på oprydning. 
Tag jeres tasker mv. med jer op til hytten, og smid dem foran hytten, og vent der!!!

\subsection{Speeddating}
\begin{multicols}{2}
[\textbf{Hvad vil du helst\ldots}]
\begin{itemize}
  \item Være på badeferie eller på skiferie?
  \item Tage på McDonald’s eller Burger King?
  \item Være 1 meter højere eller 1 meter lavere?
  \item Aldrig spise eller altid spise?
  \item Mayonnaise som spyt eller remulade som spyt?
  \item Have sex med din kæreste i din mors/fars krop, eller med din mor/far i din kærestes krop?
  \item Permanent hviske eller permanent råbe?
  \item Have Amalie som datter eller som mor?
  \item Øl eller cider?
  \item Have orgasme hvert 5 minut eller aldrig?
  \item Intet hår have eller have 1 m3 hår?
  \item Have fingre som pikke eller fingre som knive?
  \item Have ingen ben eller ingen arme?
  \item Være blind eller RUC’er?
  \item Altid være fuld eller aldrig være fuld?
  \item Have evig racermave eller konstant kløen?
  \item Evig ungdom eller Taylor Swift?
  \item Hamre eller save?
  \item Have røvhullet i panden eller ikke have noget?
  \item Superkraften at være usynlig når ingen kigger eller til at teleporte dig selv til det nøjagtigt samme sted?
  \item Superkraften at teleporte dig ind i solens centrum eller at transformere dig til en 82 årig ungarsk dame med en svag blærer?
  \item Evnen til at lugte fremtiden eller se gennem dine øjenlåg når du blinker?
  \item Folder du eller krøller du?
  \item Hvis du have en 3 arm, hvor skulle den så sidde?
  \item Hvilken pizzatopping er du?
  \item Hvilken superheltekraft vil du helst have?
  \item Hvilket IKEA møbel er du?
  \item Hvilken bil ser du dig selv som?
  \item Hvad er din bedste scorereplik?
\end{itemize}

\end{multicols}