\section{Velkomsten}
Ansvarlig: \KABS
\subsection{Velkomst til hytte}

Kære studerende på Starfish high, Jeg, Rektor Mos, er glad for at kunne byde jer velkommen til vores sommerhytte, hvor vi vil fejre jeres graduering og sidste prom-aften før i skal videre til universitet.

Som i måske ved, så har bygningsfejl, asbest og svamp gjort at vi ikke kunne være på Star Fish High, men jeg er sikker på at vi vil få en rigtig festlig weekend her i hytten.

På turen har jeg valgt nogle af jeres medstuderende til at være medansvarlige for at vi alle har det godt på turen. Jeg har fundet det nemmest at dele jer op i stereotyper, og jeres gruppeansvarlige kalder vi vektorer.

*Præsenter vektorer*.

Hver dag vil der være to af vektorerne, iført gule veste. De vil være hhv. dags og kørselsansvarlige og vil være ædru i den tid de bærer vesten. 

Derudover har vi et sæt regler for turen, som vi beder jer om at følge.  

\subsection{Hytteregler}
\begin{itemize}
  \item Hånden i vejret.
  \item Vi passer på hinanden og på tingene.
  \item Badekar, læg ting tilbage.
  \item Sig det, hvis man kommer til at ødelægge noget.
  \item Hensyn til naboer - specielt dem foran hytten.
  \item Rygning sker udenfor og skodder efterlades i spande. Al oprydning skal de alligevel selv.
  \item Drejebøger.
  \item Forlad ikke området uden en vektor.
  \item Søen er ikke umiddelbart til at bade i, tag fat i en vest.
  \item Musik+ølcomputer, ingen drikkevarer.
  \item Opfordring til ikke at have ur + mobil. Vi vil gerne holde dem .
  \item Sladderkasse.
  \item Toilettjanse
\end{itemize}

\subsection{Hyttebombz}
\begin{itemize}
  \item Køkkenregler
  \item Vask fingrer ellers får alle diarré
\end{itemize}

\subsection{Øl- og sodavandsregler}
\vspace{-0.8em}
Forklar ølsystem, scanning, svind, gentlemansport.
\begin{itemize}
\item \textbf{Buffalo}
\item[] Buffalo Bill var den hurtigste skytte i vesten, men blev skudt af nogle banditter på en bar fordi han drak med højre hånd. Derfor har vi lært af hans død, at man altid drikker med venstre.. MEN man bunder med højre.. For der er er jo ingen, der skyder en mand, der bunder.
\item \textbf{ Over 1. mærke}
\item[] Man skal jo ikke åbne en øl uden at være tørstig. Derfor, hvis man ikke drikker under det første mærke på øllen, har man ikke været tørstig nok, og øllen skal derfor bundes.
\item \textbf{Under 2. mærke}
\item[] Hvis man drikker under mærket, er man alligevel så tæt på at tømme den, at man lige så godt kan færdiggøre den.
\item \textbf{Maks. 10 sek før første tår}
\item[] Hvis man åbner en øl, er det jo fordi man er tørstig, og der er ikke nogen, der vil have flad øl. Derfor skal man naturligvis begynde at drikke inden ti sekunder. Man skal tælle til ti, men man må godt gøre det i en historie. De første 4 sekunder behøver ikke være højt. Hvis man ikke når at tage første tår inden de ti sekunder, skal man bunde sin øl.
\item \textbf{Maks. 10 sek til at samle kapsel / cigaretskod op}
\item[] Hvis nogen åbner en øl, og kapslen ender på jorden, skal man pege på kapslen og tælle til ti. Hvis man ikke når at samle kapslen op, skal genstanden bundes. 
\item \textbf{Divine Intervention}
\item[] Hvis man ser én der står og er presset med en bunder, så kan man "divine" deres drikkevare og bunde den for dem. Man kan \textbf{ikke} divine mad eller andet og man kan ikke divine folk der ikke vil divines.
\item \textbf{Værktøj}
\item[] Hvis nogen er ved at åbne en øl, kan man kalde "værktøj" og personen har derefter 3 forsøg til at åbne øllen med det værktøj de brugte. Hvis de klarer opgaven, bunder personen der meldte værktøj. Hvis de ikke er i stand til at åbne øllen med værktøjet skal de selv bunde, men dog kun hvis personen, der meldte værktøj selv er i stand til at udføre opgaven.
\item \textbf{(Øl)Spild}
\item[] Hvis nogen spilder, skal personen slikke/suge væsken op eller bunde resten af deres drikkevare. Man kan påpege spildet ved at sige: "Ølspild!" eller "Cocio-spild!"\\

\item \textbf{3 skridt}
\item[] Har man bevæget sig for langt væk fra sin øl, kan nogen melde "3 skridt", hvorefter man skal kunne komme tilbage til sin øl med 3 skridt. Kan man ikke skal man bunde den, men ellers skal den bundes af den som kaldte reglen.
\item \textbf{Mere end 1 øl åben}
  \item[] Sider man med mere end 1 øl åben, skal man bunde 1.
\end{itemize}

Efter ølreglerne henvises russerne til deres soveplads og mobile+ur samles ind.