\section{FN konventionen}
\textbf{Ansvarlig:} \Farav

Der er FN topmøde, og verdens nationer er samlet for at smide et land ud af FN, så de andre lande får mere magt. Hvert land skal argumentere for, at et andet land skal ekskluderes, og til sidst bestemmes det, hvem der har holdt den bedste tale. 

\begin{center}
\begin{tabular}{l | l}
\specialrule{1pt}{1pt}{0pt}
\textbf{Hvem holder tale} & \textbf{Hvad taler de om}\\ \specialrule{1pt}{1pt}{0pt}
\Hb{Piraterne} & Holder tale om Egypten \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
\cfarav{Egypten} & Holder tale om Skotland \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
\cmighty{Skotland} & Holder tale om 'Murica \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
\cclint{'Murica} & Holder tale om Ølympen \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
\chemorides{Ølympen} & Holder tale om  Sydøstasien \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
\cbuddha{Sydøstasien} & Holder tale om Brasilien \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
\crandildo{Brasilien} & Holder tale om Vikingeland\\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
\ckarla{Vikingeland} & Holder tale om Australien\\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
\cstive{Australien} & Holder tale om Piraterne\\ \specialrule{1pt}{1pt}{0pt}
\end{tabular}
\end{center}


\subsection*{Grundlag for talerne}
Grundlag for hvorfor de forskellige lande skal ekskluderes fra FN (for selv at få mere magt):\\

\textbf{Egypten}, De er forhistoriske og håbløst umoderne, og de brugte slaver til at udføre det hårde arbejde.\\
\textbf{Skotland}, De tror på Loch Ness uhyret, er klamme og spise fåreindvolde. Og sækkepiber.\\
\textbf{'Murica}, de laver ikke andet end at skyde hinanden og sagsøge McDonalds fordi de er blevet tykke. \\
\textbf{Ølympen}, de tror de er guder, men i virkeligheden burde de bare få styr på deres økonomi.\\
\textbf{Sydøstasien}, de er alt for fredelige til at være med til krig. \\
\textbf{Brasilien}, de er elendige til fodbold og de tror at samba løser alle problemer. \\
\textbf{Vikingeland}, de er uciviliserede og horer og plyndrer og voldtager alt. \\
\textbf{Australien}, det er så langt væk, at de praktisk set ikke er en del af verden, og så er der alt for mange slanger og kæmpe edderkopper.\\
\textbf{Piraterne}, de er upassende, vasker aldrig hænder og lugter generelt dårligt.\\
\textbf{Generelt}, man må gerne rose sig selv.


\subsection*{Udførelse}
Russerne får at vide, hvem de skal holde tale om til frokost, og så kan de benytte eftermiddagen på at forberede sig. Talerne afholdes efter aftensmaden. Der stilles en ``talerstol'' op inden talerne. Der er medbragt hammer og noget at slå på så FN-delegationen kan bibeholde roen hvis nødvendigt.\\
KABS og vektorer sørger for at talerækken overholdes.

Hvert hold skiftes til at gå op til talerstolen for at fremsige deres mere eller mindre skrevne tale.\\
Der lægges vægt på at det holdes upersonligt - altså går man efter et land, ikke en mand. Talerne skal vare i ca. 5 minutter, og der gives point efter udførelse, opfindsomhed, sjovhed og bestikkelse. Der gives point fra 1-10. Afslutningsvist: FN-delegationen kårer den sjoveste tale og gevinst er tre armeér. Ingen nationer ekskluderes.

\begin{center}
\begin{tabular}{l|c} \specialrule{1pt}{1pt}{0pt} 
\textbf{Land} & \textbf{Point}\\ \specialrule{1pt}{1pt}{0pt}
Piraterne   & \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
Egypten     & \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
Skotland    & \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
'Murica     & \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
Ølympen     & \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
Sydøstasien & \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
Brasilien   & \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
Vikingeland & \\\specialrule{.25pt}{1pt}{1pt}
Australien  & \\ \specialrule{1pt}{1pt}{0pt}
\end{tabular}
\end{center}

\subsection{Materialeliste}
\begin{itemize}
\item 6 Udprintede FN-logoer til at sætte på vestene, hvoraf 3 er A4 og 3 er A5.
\item 20 sikkerhedsnåle til at sætte det udprintede på vestene
\item Papir og skriveredskaber til alle
\item Hammer
\item Noget at slå på med hammeren (evt. et stykke træ)
\item Improviseret talerstol - evt. et omvendt bord.

\end{itemize}