\section{Bussen}
\subsubsection*{\textbf{Ansvarlig:} \Hemorides}

Folk samles i tværhold, og sendes ind i bussen i tværhold. \\

Kryds alle russer af inden de går ind i bussen.
Ingen forlader bussen hvis de er krydset af.

Ring til hyttebumser/KABS når vi kører fra DTU.

\textbf{Varighed af turen:} lidt over en 1 time.

Spørg buschefføren (bus regler): Må vi bytte pladser? tissepause? Må vi drikke øl? Mikrofon brug.

Fortæl de små russere:
\begin{itemize}
  \item Vi skal til Center Sjælland
  \item Bussens faciliteter.
  \item Affald i poserne, ikke på gulvet\ldots
  \item Hvor lang tid tager turen?
  \item Vigtig: Broskål
  \item LEG eller DØ, så er I nogle champs!
\end{itemize}

\textbf{Drikkelse til turen:}  

\subsection*{Speeddating spørgsmål}
Tillægsspørgsmål: Bacon.
\begin{itemize}
  \item Hjemby og fødested
  \item Kollegie eller lejlighed?
  \item Remo eller mayo?
  \item Vil du helst være lam i højre side eller venstre side?
  \item Colgate eller Zendium?
  \item Vil du helst være lam eller gå på RUC?
  \item Store eller små fødder?
  \item Computer eller luksus?
  \item Øl eller cider?
  \item Hvorfor er du awesome?
  \item Sprødt eller blødt bacon?
  \item Brunetter eller blondiner?
  \item Cola eller pepsi? 
  \item Angelina Jolie eller Megan Fox? 
  \item Gyser eller komedie? 
  \item Bacon i strimler eller bacon i tern? 
  \item Hund eller kat? 
  \item A eller B menneske? 
  \item Tisse i bukserne eller kaste op på din mad? 
  \item Mayonaise som spyt eller remoulade som sved? 
  \item Orgasme hver 5. Minut eller aldrig orgasme?
  \item Intet hår eller 1 kubikmeter hår? 
  \item Vil du helst bryde i brand når du griner eller gå i opløsning når du græder? 
  \item Ingen ben eller ingen arme? 
  \item 1 meter højere eller 1 meter lavere? 
  \item Øre i fødderne eller mund på numse? 
  \item Bacon flettet eller bacon kurv? 
  \item Badeferie eller skiferie? 
  \item McDonalds eller BurgerKing? 
  \item Fisk eller Gajol? 
  \item Spanking eller fisting? 
  \item Sig 5 gode ting om kanelgifler 
  \item Koldskål eller faxekondi? 
  \item Hvilket dyr vil du helst være? 
  \item Forfra eller bagfra eller begge dele på samme tid? 
  \item Vil du helst spise din kebab som du har tisset i eller drikke en andens tis? 
  \item Vil du helst være usynlig eller kun flyve mod nord?
  \item Hvad er dit forhold til drager? 
  \item Hvad er din mest upassende scorereplik? 
  \item Hvad vil du helst, sluge et batteri eller leve resten af dit liv på Mors? 
  \item Krøller du eller folder du?
  \item Hvis du skulle have en 3. Arm, hvor skulle den så sidde? 
  \item Røv eller bryster? 
  \item Hvad vil du helst, være skaldet over hele kroppen eller aldrig blive klippet? 
  \item Hvad vil du helst, være i cølibat i 2 år eller uden internt i 2 år? 
  \item Hvad vil du helst, være blind eller RUC’er? 
  \item Rød læbepromade eller sprægte læber? 
  \item Hvad vil du helst, have evig racermave eller konstant kløe? 
  \item Hvad vil du helst, have lommelygter som hænder eller spande som fødder? 
  \item Hvad vil du helst, ikke have nogen hænder eller ikke have nogen kønsorganer 
  \item Hvad vil du helst, høre ”What does the fox say” på repeat, eller være Justin Biebers slave? 
  \item Hvad vil du helst, have permanent monobryn eller permanent have en bussemand hængende fra næsen? 
  \item Hvad vil du helst, have Amalie som datter eller som mor? 
  \item Hvad vil du helst, danse i stedet for at gå eller synge i stedet for at tale?
  \item Hvad vil du helst, have mos på tænderne eller permanent en rulleskøjte på den ene fod? 
\end{itemize}

\subsection*{Toiletrulleræs}
Højre side af bussen mod venstre side. En toiletrulle skal transporteres fra forrest i bussen til bagerst og tilbage igen, ved at blive rullet ud på vej ned og rullet ind på vej tilbage. Hvis papiret går i stykker skal man starte forfra. \\
Avanceret udgave: Toiletrullen skal rulles på kryds og tværs af midtergangen. 

\textbf{15 min før vi er der:} Nu er vi ved at være der! Når I går ud ad bussen, så tag jeres ting og gå hen til gårdspladsen og smide deres ting der.

\textbf{Når vi kommer hjem igen:} Vi ankommer til bygning 101 B eller E. \Hashtag{MadAuktion!}
